想請教，點為之贏？贏左之後會點？

我成日都發夢
但係我無諗過我地贏左之後會點
或者
點為之贏？

要有咩步驟？
大家又有無能力識處理？

push